是靚晚 海南雞飯

好好食，雞冇雞蟲
食到6點比店員趕

邊間？

kt

泰嘟嘟

個碟上一手雞蟲食完

明顯唔係翻浸盲係分開一件件浸上色果D野嚟
D雞肉切口位都變左黃色